請問出軌人士咩心態？

識左一個男仔 佢有女朋友 但重主動拖我 wts又flirt我
其實依類人咩心態？佢重愛佢女朋友嗎？
如果真心愛點忍心重出去玩玩下？
因為比著係我一定唔會

利申：單純好奇

尋求嗰種刺激

到左你同佢一齊之後
下個受害者就係你

追求成功同征服的感覺

因為佢想引你係呢度開呢種post 再入來留言

咁你知道人地有女朋友又俾佢拖

明知對方有另一半都痴埋去又係不解

樓主為咗個女仔好，俾啲hints黎等個女朋友自己發現ok?

可能佢女朋友唔好掛

可能佢兩個女仔都鍾意呢